一人一個買過最大既教訓

On99去先達貼Mon貼比人搞到手機都燒埋

點解會燒

點貼可以貼到燒機

我叫阿勇，同條女拍拖兩年比工佢50萬，但手都未拖過

講大話
你根本無同佢拍過拖

阿勇出去睇下表弟個post啦

Lin呢你老味！

貼左暖包？

上網買野俾人呃左300幾蚊